食飯聽到隔離枱係黑社會

成七、八個人，中年
一入到去就聽到話邊個坐左幾多碌，完全唔避忌
有人話坐左一碌之後俾人笑

後來佢哋講起反送中
A：俾我直情搵架車撞鳩啲警察啦
B：大佬都仇警㗎
C:屌以前嗰班古惑仔搵到錢唔撚理啦
D:臭閪！

之後佢地又話學生好慘，邊度夠啲狗抽之類
同個店員有講有笑
冇諗過佢地都會支持
每句都大量粗口，但覺得佢哋鐵漢柔情

P牌仔

p牌=五毛？
用下腦

鐵漢柔情 勝過黎明

依家係1毛

咁有唔同立場都正常既
但唔洗洗白
琴日都有黑社會搞事打斷人骨

幾年前做飲食果陣有d老飛都話示威者應該扔汽油彈
不過我諗如果政府比錢佢地佢地都會狠狠咁打示威者

你唔係想洗白黑社會掛？

p牌仔

同意，非洗白
只係描述件事

想暗示學生係黑社會

會唔會諗多左？

？？？？？

黑社會信唔過
睇下何君堯就知啦
佢果個選區仲係紀律部隊宿舍
真係唔話係警黑合作都唔得

黑社會始終係黑社會，就算唔係敵人都唔可以當係朋友

Charming～～

唔一定睇邊個

佔旺咪又係有黑社會保護

重點其實係第一段
坐過就唔撚驚

真係可悲

俾100甩p

文宣既戰爭開始！

睇牌頭同派系，盲亨個d咪撐你，個d咩九江街14k,英傑，將軍朱個d就難講d

自己判斷

強烈譴責暴力
我地呢到藍絲眾多，唔怕你d黃絲既

佢呢頭鄧你慘 果頭收到order斬你全家都仲得

呢d人真係有錢就得，好仆街

p牌

認真，佢地會為錢同柯打打柒你地，但如果有一日事態去到會郁既地步，佢地有部份會混入人群為興趣一齊玩

p牌話人p牌

#271823

多謝你作個故仔比我地打飛機

推

笑死 P牌仔

黑社會最大嗰批9成9俾中共收編左，就算個心撐示威者都唔會講出口
樓主講嗰班人應該係中低層嚟

你咁熟既

所以gphone一出黎就落場

仗義每多屠狗輩

佢個名

警黑一家親呀 唔好唔記得

其實黑社會只係邊到有利益就去邊
唔好諗咁多

一堆p牌

Ching 出嚟搞笑？

呢單係點

14年幾撚多黑社會打人
黑社會呢啲有錢老豆都唔撚認
唔好洗白佢哋

[極重要]救義士

邊有黑社會係鍾意黑警架

p牌等唔等於5毛就唔知
我話你係就一定係

黑社會撐警察都算係奇蹟

真名上連登

正常應該係咁
但上次魚蛋到今次，再有黑底幫警犬
成件事真係好諷刺
警犬要搵黑底扮示威者先合理化到打人清場
黑底連最大敵人都幫又係7既
不過，咩年化丫，都係利益行頭，警黑有利益輸送更明顯

其實冇諗過佢哋會出嚟撐
不過難得唔係聽到狗吠而係聽到人話

新記睇錢
和記睇面

同啲廢老冇分別

我之前去餐廳啲老mk同埋啲地盤 工程全部屌示威者
個個都話要出老解

樓主係咪觀塘美心
今日食飯都有四個呀叔講類似嘅野差撐學生

上唔到連登 就去登記做選民啦
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

油麻they識啦呱？

呢到我最大

呢個真係多左

諗下佔旺時期班賤種黑社會點搞事？

Koei 之流… 入咗社團又唔係坐乜嘢職位，不過就驚死人唔知佢係黑底…

擦存在感呀？

要知道有好大部分人
食飯cctvb，報紙白粉報，加埋身邊啲人助威
又無睇共他報紙/新聞，真係會好單一思考
cctvb話咩就咩

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

黑社會都唔想做大陸人?

6.30 咩人出左去 咩人合作 大家有眼睇的

行過去show張白卡，佢有埋黑卡都怕你啦

尋日搭地鐵聽到啲地盤佬傾計，
有個不斷話人地話有錢收，
個佬話有錢都唔去，
話真係有人比錢，
唔知係咪講緊6月30

唔好吹奏黑社會

我有親戚都係黑社會，佢都支持我地立場

黑社會見風向擺…
利字當頭無晒義氣架啦
你見依家D人為咗爭場斬同門唔少啦

咁真。罪犯實仇警嫁 佢地冇個係好人
唔好同佢地拉上關係

咁撚勇武就打鳩班蝻亞拎返地盤喇

黑社會都有打鳩我地

盲亨

認真如果要我揀，我寧願入老黑都唔做狗

講多次 黑社會唔係同路人 純粹係仇警阻佢地黃賭毒 唔好吹湊

可以考慮招攬

五十步笑百步

Push

三毛作故仔
0/10

負皮俾你p牌同作故仔
支持反送中黑社會都變好人咩

認同，好多都一啲江湖道義都冇，警黑一家，所以叫黑警

我都想咁有創意

黑社會撐警wo

我啊爸都係 仲算係好高層個d 佢都反送中 佢哋知有錢收都唔會去 冇人撐警

1. 抗爭者 堂堂正正 光明正大 唔駛黑社會幫口讚埋一份 費時畀位藍屍入

2. 班黑社會如果仲有良知, 應該企出嚟聲東擊西引開黑警 / 搞鳩啲藍屍, 唔係得把口

3. 班仆街黑底由佔旺搞鳩抗爭者搞到今日 , 唔好你見到一兩個好人就以為可以幫佢地洗白

呢D先似樣
有班去撐警咁

我個人認為點都會有黑社會收錢撐警 個人質素問題

知唔知咩叫「黑警」？
警黑合作就經常出現㗎啦
學生連車尾燈都見唔到

古惑仔都可以反送中嘅
大陸咁強硬打毒
佢哋都會斷米路
一陣要俾人的上去交數都幾驚
喺香港受同大陸受兩回事
至於佢哋有無收錢嚟搞事
暫時睇唔出佢哋有出頭帶風向先囉

保持距離以免炒車

🅿️

認頭 有錢你估佢會唔做 係咁正氣就唔使行古惑啦

明既ching 幫你帶番個頭盔先
你發夢夢見姐

有個女仔俾撐警打爆鼻

發夢71係 中信 附近見到 以為屋村d 所謂大佬
口罩都無戴，企埋一邊食煙，
可能附近無狗係到 無狗照佢啦，
所以見唔到佢搞事，
之後係人群中大叫佢個名，
佢立即周圍望，
好撚好笑

A：俾我直情搵架車撞鳩啲警察啦

仗義每多屠狗鳩輩

你咪一鳩樣

老豆以前係古惑仔
我見識到d 仆街差佬點樣用埋d 仆街方法去拉我老豆
搞到我阿嫲都好撚憎班差佬
好多時我fb share d 屌差佬既片，佢都會like
同埋我老豆應承我 一定唔會投建制

笑什麼？畜牲，你也是P牌仔

後生都有藍絲, 廢老都有反送中
唔奇

大家自己諗下啦

有時佢地搞尻我地相信都係因為利字當頭，佢地心地裡其實好憎警察

黑社會會幫警犬就唔叫黑社會啦

係百步笑五十步笑

佢地憎警係因為同佢地既職業對立 唔係因政治

黑社會咪又係睇自己呀公頭
同黑警一撚樣 唔洗旨意會幫啦

其實一直唔明點解將學生成日掛勾 明明咁樣好似會摒拒左其他年齡層嘅人

你dse中文拎u ?
瞓撚醒未

and 其他背景嘅人

我黃興呀, 佢黑興呀, 呢個葉玉卿呀

點解依啲po都咁多正評
似係想將義士同黑底拉上關係

10/10

咁人哋都係食飯評論下啫，唔代表有關係

到有一日 佢哋唔係剩係鳩噏
先有討論價值

得個講字 鐵漢柔情咗喺邊

對唔住真係笑左

P牌仔

黑社會果日去撐警架

警黑
有著數就一家親

未收狗 order 姐

我都唔知點解我咁撚多負皮

段字橫睇掂睇都係想話現場學生想法同黑社會一樣，係仇警

邏輯關係喺邊
如果你話呢條女大波，黑社會又話佢大波（仲要唔係同場），係唔係代表你地有關係？

黑社會認屎認屁出把口就叻啫
你叫佢入chamber佢仲驚過靚仔
平時對住普通市民咪聲大大囉
見到件雜差都要好聲好氣打招呼啦

想法接近喎

發夢有好多黑社會都支持學生
佔中嗰陣盲亨嗰班已經係啦
吹雞call車擋路唔俾啲狗車入嚟

😂👍🏻

大家都話大波，可能你b以上就覺得大，佢就d先收貨，上到床點玩都唔一樣啦

杜sir都有話啦 黑社會大陸收左啦

我叫乜名 講啦

黑社會比共產黨更可信

屌你老母 家陣連黑社會都要美化 洗白???
早2日先有個post去洗白班狗.

冇話黑社會=好人

咁講想俾人借題發揮？
我淨係知撐警集會有報道有黑社會去
P牌真係要起一起底先

On9
唔係都仇警就代表黑社會係可以美化嘅
轉頭劈錯你
睇下仲點鐵漢柔情

過份解讀